希望大家唔好濫用"不割蓆不分化” ”兄弟爬山”

雖然p牌無人權但係都忍唔住要講

成日見到人一聽到唔同意見就鬧人分化狗 濫用情況嚴重

咁樣一來對討論氣氛好大影響 阻礙理性既檢討同分析 有時想好地地討論下都唔得

二來比左藉口人去自以為是 完全唔肯講道理 例如塞鐵撚

不割蓆還不割蓆 但係唔該尊重意見 嘗試以理服人 扣分化撚 三毛 五毛 帽前想清想楚

具體d啦 分化撚
具體例子呀
你係人定狗 顯然而見啦

你咪分緊化囉ｏｎ９

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

我地示威者
「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」
1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民

推上黎再比人鬧過